250蚊內 手機上網

請出招

講埋要簽幾耐

CSL 與1010 街站至激優惠offer
優惠詳情,因論壇規定不能在此詳細說明
歡迎email 或telegram 查詢最抵offer

email:mobileplanforyou@gmail.com
telegram@mobileplanforyou